山齊士傳射扭都有，全能到仆街！（2）

班死阿狗又係到酸，人地唔續約就屈鳩人地變黑洞

點解會比人話廢架

經典語錄：

開定先，
上個post爆左都唔知添

推

神魔合一

lm

咁都有2

應該會鞭到佢去psg為止

樓主又開戰

原來一切都俾雲加算盡了

On9講過開到佢離開獌為止架嘛

喂喂喂，屌你老母唔好25

山齊士傳射扭都有，全能到仆街！

樓主專心反利ok

又話唔開2 屌

我話唔比越南仔偷post開啊

我迷山

有冇球員全能得過山狗

2

解放咗黑奴未

全能到仆街

繼續環保

廢物踢廢隊 繼續全能到仆街

我呢排同猁狗玩緊啊，你地自己推住先啦

俾人撚都搶埋黎做，全能到仆街

全能王

想問佢係曼聯輸波後
有無自己加操

山神終於忍唔到

大把人唔撚厭 笑到你歸西個時都仲得

廢柴

如果正選 可能故仔都唔係咁發展

會唔會有埋山狗笑既圖?

繼續 微笑 (^-^)

廢料回收

係渴望勝利嘅眼神

咁唔襟笑喎佢咁短命

班阿狗小氣到

山:
馬達: -->

樓主食撚屎

我反而想知呢張係回緊邊個post

四隻一齊爆

留個靚名先

好撚全能呀

逢有波到佢腳必甩

up

仲有人信山神踢波有收錢

'

又引戰

表弟偷左我a/c

系

屌

執撚左佢啦樓主，新iPhone 同annual dinner個張都無

咩環境？

Adore

The 29-year-old is back in his homeland recovering from a hamstring injury.

Manchester United took the unusual step to allow him to go home to recover on his own rather at their facilities.

全能到返屋企

???

唔好推，人地都冇份踢

收到

咁都開到2

會唔會 轉會前都唔出場架啦

仆街今次山狗好大機會戰勝歸來

係智利養好傷先啦, 全能王

條垃圾廢就廢啦 國家隊又咪廢到仆街

好勁wo

等睇山狗上力

教練都炒埋 全能王究竟會點

高薪垃圾 點清